覺唔覺美斯場場咁好波好無腦，學我朗咁耐唔耐踢場好波得啦

咪係囉踢咁好等到呢班垃圾球迷嘴咁刁

人地都係正常發揮入3粒啫
唔係大爆發唔洗出新聞啦

刷數據呢啲 唔係平時對弱隊先做.
唔通對祖鏝拜果啲你估仲有得刷呀?

睇我個post

唔係對祖拜鏝唔計 咁皇計唔計？

阿朗玩開儲氣

岩晒咁忙既香港精華球迷

18對祖入3球
17對鏝入4球
15對拜入2球

講緊美斯

美斯真係場場好波

上帝創唔創造到一個美斯吹奏post樓主係唔提c朗？

轉返掉啦柒頭係c 朗要拉美斯比架咋，美斯係同肥馬比利比架，大家唔撚同level

可惜決賽唔好波😓

過到2頁再講